搞個鬥黃龍虎榜，有冇得諗

大家一齊鬥黃
排最高得到光環一個
排最低既要比人批鬥/裝修
熱狗/偽黃一律黑名單

冇人理
運動已冷卻

100/10

光環可以用黎食女手足
或者用黎攻擊同行
幫屋企人集資

支持鬥藍龍虎榜

乖啦 係黃既就唔好再玩分化

何妖排首位

你講嘅嘢同你個名一樣
真係不停咁引戰
講食女手足好好玩？
你當人手足會咁講架咩？！

你現在聚腳在 創意台

又鬥黃

你講緊屎定尿?

我見呢排風氣係咁

我只係立場哥哥身上搵靈感

支持批鬥鬥黃龍虎榜

邊個批鬥鬥黃撚越多就係真黃

收嗲啦你又想鬥黃
鬥你老母

黃衛兵

有鬥爭先有進步

進你老母閪
納粹就納粹啦多多藉口

諗起電車公司用standard deviation鬥快車速